青春紀行

條女好港女,但同男主拍拖個度真係好撚甜,有冇人中意呢套?

爛

唔係同琳達一齊=垃圾

駁唔到

最尾夾硬塞琳達比男二

我的答案是YES